去理大係可以由第條路

推

pish
［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

何文田果邊捕緊啦速龍

再推

行唔到啦一早 Y core同漆咸道北已經有速龍

其實可以唔行正常出入口

上連登講...？

人去冇用紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院